
                      La nueva historia de Woody Allen tiene un nombre: Cate Blanchett. El personaje es perfecto. La película, su historia, ya no me pareció o no me llamó tanto la atención como otras. Me resultó algo pesada aunque sin menospreciar las interpretaciones. Parece una crítica a la alta sociedad caída en desgracia.
        
            